林鄭下台，張建忠接棒

好唔尋常，張建忠竟然離大隊，單拖道歉，似乎已得阿爺批准，一個月內代替林鄭

推

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

咪撚推啦。接佢老母

咪吹奏啦。

香港人拒絕呀！

雙普選丫唔該

對我地無影響

都係要維持我地5大訴求

佢上場未必係好事

垃圾上台 唔該同我清算的驚犬

- - 6 6 做做下 做左特首

只係分析，兄弟繼續爬山

5大訴求

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

[醒少少當幫助] 林鄭推張建宗出黎道歉別有用心

冇錯

無警隊支持，佢做分分鐘就要用老解執法